接唔接受個女比ex屌到冇人埋單，你哋會點算？

係屋企乖乖女咁樣
突然發現佢原來比人屌過
會點諗

冇人埋單搵我，留tg is ok 👌👌

直接D講分手

講緊你第時生咗個女係咁樣你會點